［赴湯杜火］不甘被剝削選擇權既人落蘋果頭版全版廣告

請支持及分享

截止日期 29/8/2020 刊登日期：預計7/9/2020

目的：
希望集合一班悍衞選舉權利既香港人，夾錢在蘋果日報落頭版廣告，向政府及國際清楚表達：
1，香港人不要委任議會
2，依基本法還市民選舉權利，落實真普選，盡快舉行2020立法會選舉
3，不應以疫情作擋戰牌阻礙民主選舉進行
目標
蘋果日報頭版費用為港幣拾捌萬元，但眾籌平台需要10%手續費，所以最終目標為港幣贰拾萬元
希望每人最多夾$100 ，我地唔只需要一個金錢數目，最重要係有幾多人悍衛選舉權！所以請大家高抬貴手唔好夾咁多！🙇🏻‍♂️

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

多謝你破我十連

得返幾個鐘，支持下

眾籌今晚就完

點解中間有隻殘體字

蘋果日報頭版費用為港幣拾捌萬元，但眾籌平台需要10%手續費，所以最終目標為港幣贰拾萬元

幫佢改返：貳

推

多謝

Link 入面先係重點 搵人提下佢地啦 嚇親人啊

神驅